要求全部記者出席，差佬答問大會，全部不發問

不發問不出聲，等佢地自己9up

on9 仲衰由得佢地9up?

你唔問 大撚把CCTVB D撚樣問
我覺得唔洗問 直接屌7台上面D撚樣

香港01 東方 經濟 星島 文...........

由佢地自己問飽佢

大撚把人鳩問

罷去啦

Agger
明知去撚都無撚用